有冇人試過用去日本旅行啲嘢多得滯用過4px係日本寄嘢翻黎hk

我不嬲坐開國泰去日本，有30kg 配額，今次去屎忽痕試下港航，點知港航限20kg，所以諗pack啲嘢寄翻hk算，我見宅急便或者日本郵局都有，諗緊如果寄去順豐或者4px係日本嘅集運倉再集運黎hk會吾會平過直接宅急便黎hk???

我同開buyandship
22/24蚊一磅

好過益腥港航空

你呢個係船運架？ 甘咪寄好耐

4px 辣撚殺 hotline 仲要冇廣東話 on撚9

我打幾次都冇人聽，想問下啲詳情都吾知揾邊個問

shipping 呢個字係借喻解作貨運
呢d集運公司一定係用空運
美國返黎都係幾日到

吾該哂

吾你老母
返5p開post啦

甘你老母

打口語又開你乜事吖ching，口語方便自己姐甘介懷做乜9

關

用過JP郵寄黎香港送上門 用最平個姐用船運 2個半星期到
個次3個紙盒15kg ¥5500

吾該哂絲打，我再比較下邊間最平